公道講句，鉅記海鹽花生糖好好食

甜中帶少少咸味又脆卜卜
食食下有花生香味
食完忍唔住又拎多粒食